［apa] 跪求指點明燈

是咁的，小弟前排好不幸因武肺比人炒左，到而家都失緊業，想話用呢段時間進修下，想問下hkapa 個1年certification course 難唔難入 因為小弟想讀sound tech （利申 零經驗）

Thx 巴打！